有冇人未翻工就驚比人炒？

話說翻過份工，點知一個禮拜就比人無理解僱左
明明冇做錯，都唔知自己衰乜...
衣加完全失去搵工嘅信心，好驚又比人炒

衰樣衰

衰咩？

就係唔知....問過腦細佢話我同佢公司文化唔夾

驚
返左2個月俾人炒
人事問題
近排返左新工
暫時還好 但都驚過唔到probation

最慘係唔知自己衰咩 下次根本冇得避

做下gym先la

尖就不嬲都做開，不過覺得都係時間要做野
但第一次果個心理陰影太大